[突發] 黑警拉左新港城頂門保安

痴撚左線
今晚集結

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

反距台啦！呢個咩世界？！

警政府

都痴撚線架

要救呢班良心保安

無warrant!
阻乜撚嘢差？
dklm

CLS

有正常過？

支持良心保安集會

正義的保安

純粹為左嚇班保安，以後唔好唔比佢入。
根本無可能告得入，甚至唔夠證據起訴。

有無民陣／星火律師幫佢地

不見不散